香港已成為中共操控既軍政府，冇雙普選你 100% 仆街

麻煩大家睇曬麻煩大家睇曬麻煩大家睇曬 下面段 YouTube 片，有曬證據香港行政點從中立轉為紅底維穩機器，你做港豬，後果自付

睇曬
真係好中，香港人要知道香港政府同香港局面係點
一定要聽

香港距離軍事獨裁已經唔完

「運動末來發展」我想分享少少意見同建議

推